可唔可以唔好再叫「香港獨立，唯一出路」

鬼唔知香港獨立最好咩...
但可唔可以聚焦番五大訴求先
五大訴求都未得，何來獨立
早祈唔好因為一時熱血同興奮就嗌
比心個啲真係完全唔知jm9
講左依加係革命 唔係運動
每個人應該要帶獨立思考 諗清楚邊啲岩或唔岩
The world is watching us

最後
今晚7點和你shop見

[有圖] 平安夜d女女著晒黑絲咁得唔得㗎。。。

無法治無主導權何來五大訴求

有無諗過獨立唔到點達成五大訴求
港共政權會俾你真普選？

香港獨立 唯一出路

又話每個人要獨立思考 咁點解要聽你講唔好叫港獨?
自己政治審查自己cls

獨立到仲使訴求